Sharp Aquos S2 討論區

今年，手機可以說是迎來了全面屏的大時代，小米、華為、索尼等都推出全面屏手機，而下半年 iPhone 8 也將如約而至，而作為全面屏手機的先行者 Sharp 自然也不甘示弱 , 推出了 第29款全面屏手機 AQUOS S2。

富士康科技集團資深副總裁、Sharp 手機全球 CEO 羅忠生今天在微博宣佈，Sharp 將於 8月8日在北京召開發佈會，正式發布 AQUOS S2 手機。

Sharp 全面屏新機共有兩款，分高中配版，其中高配版會搭載 Snapdragon 660 處理器，採用解析度為 2040×1080 的 5.5吋 IPS LCD 全面屏，提供 6GB RAM + 128GB ROM，配備雙鏡頭， CMOS 為 Sony IMX362。定位中配版的則搭載 Snapdragon 630，同樣配備 5.5吋全面屏，擁有 4GB RAM + 64GB ROM，配備 800萬 +1200萬像素雙鏡頭。此外該新機具備指紋辨識元件、NFC等功能，支援最高 256GB 的 microSD 卡擴展。現預計官方售價高配版價格為 3499元人民幣(約 HK$4050 或 NT$15730 )，中配版價格為 2699元人民幣(約 HK$3120 或 NT$12140 )。

Front facing camera 同 The Essential Phone 的設計一樣

雙卡雙4g

之前唔係做臭晒個朵咩,仲要賣埋俾富士康都唔慌好得去邊

無知一問，660都係高配

‘Bezel-Less’ Sharp Aquos S2 Leaks Again, This Time In Black

Essential個芒同Sharp買，梗係一樣啦

直播發佈會

拎返crystal x個模出黎做國際版都大賣啦

個圓邊真係好撚柒,加埋殘體字簡直

AQUOS S2標配版，高通驍龍630,4GB + 64GB，售價人民幣2799元，京東首發優惠價人民幣2499元。

AQUOS S2珍藏版，高通驍龍660,6GB + 128GB，售價人民幣3499元。

660+6G ram貴咁多，又無mint green

好異相 前鏡頭位置

對呢個型號黎講高配

你可以參考下紅米note 4高配

香港幾時有得買

SHARP AQUOS S2 台灣 8/15 上市發表會

台灣就有，香港多數都無行貨?

sharp而家係鴻海子公司，梗係台灣有份啦
香港就算鳩數

真心想知唔打機用s630有幾大鑊？(用緊oneplus 2, s810+4gb ram)

s630係咪無雙wifi?

佢camera一樣specs有啲想狗衝mint green (雖然開賣無份)

但唔知s630+4gb ram會唔會唔打機都出事。

即係要買水貨

個樣咁柒，證明郭生冇審美觀。
如果佢有正常審美觀，一早就搞起infocus啦

呢啲異形mon真係撚核突，頂度開個窿都唔知做乜柒
希望當ip用呢啲mon嘅時候，其他廠唔好咁on9跟佢一齊用

又拎SHARP 個名出埋D 古古怪怪既機,
上次都出左部P1 (日本既506SH/SH-04H/SHV34) 先出D 大陸樣既機..

佢個CAM 放返下面, 跟之前既EDGEST 系列咁整都好好啦,

等下一部

Mysterious Sharp Aquos Phone with Full-Screen Display, Front-Bottom Selfie Camera Appears in Leaked Images

唔再係日本機.......已經扣分......

出番sh01g crystal x 個d 咪幾好

真的話， 正好多， 似crystal x, 前面鏡頭放下邊

7

如果唔係果粒的，我應該狗衝左

點解個CAM 唔裝係機下方. 玩野咩

佢重要唔係全屏MON , 下面有位比佢裝鏡頭.

crystal 永遠留彼自己友

粒的真係

櫃桶入部仲留住部crystal x, 真心慢 不過真係未有一部外型咁正

mix 2 玩到咁大

[url]mix 2 玩到咁大

Concept video by Mi MIX 2 designer Philippe Starck could be a preview of the actual phone

嘩你踩場啊？

今年全面屏世界

好想買番部來做collection
轉番用iPhone 前一直都用SoftBank / docomo sharp 機
Sh01c, sh13c, 003sh, sh07e, sh01g

台版高配/低配版開箱

乾脆等S3?

應該唔平。。

明明機頂又唔會頂到手
宿咁多又有咩用
而家仲難睇
意義在那

s2都未出，呢咪咪要等到下年

哇 好撚靚。。唔知幾時出呢

如果s3真係咁 打死都等埋先